驚見nick vujicic 力克·胡哲

賤撚到

佢究竟有冇腳印

有 3隻腳

佢有腳嘅咩

Sorry but how?

同donki一樣

有腳趾㗎,我是分身